「長文」 根本不共戴天 無需為前線警美化

見到有人出post
開始風向同情前線 呼籲對家回歸理性
想問下
係未無睇live
係未無係夢境見過班警
點樣對市民 點樣打 點樣想多次制造人踏人危機
就算和理非有不反對通知書
一樣催淚彈照射向你 一樣有防暴包圍你
普能市民食過晚飯 一樣係商場衝入黎照打人

唔好本末倒置
係班前線阻礙離開通道
係佢哋唔放人走琴晚
點解佢哋同個議員deal好咗俾人走
大家遮都主動收埋 頭盔 眼罩依啲保護衣物都無
班警仲要上盾 上警棍 仲要收窄逃生空間
佢哋之後趕人趕到
係港鐵站前照打人 係趕人趕到要入高速公路逃生

/

班前線警 根本就係想發洩 一定要見紅

612 之後到WTO前一定收斂 點解？
因為 當時打懷柔牌
WTO前 唔可以再有大型衝突
你估佢care香港人睇法？care民意？
佢哋只係想減少國際輿論
唔好俾外國做到文章搞到老習

7月1點解 無暴力清場？
因為個日係香港紀念日
唔通暴力清場 整個小64
唔通之後每年政權紀念日 變港殤紀念日啊？

個兩次圍警總 係佢哋眼中
根本佢哋唔會接受到咁俾人落面法
佢哋由頭到尾 根本一直都採取高壓
只係wto前 同 71 先忍你幾下

點解屯門、九龍、上水、沙田
市民根本無主動衝擊
佢哋已經忍都忍唔到 日間就衝埋黎打
係想到連普通市民 都受傷 非要人踏人

前線警會有好人？
班前線警係咁撚委屈 一早辭咗職啦
日本皇軍、德國蓋世太保係未都係打份工？
係要證明就辭職 同721個日唔好翻工
市民未如前線警所願對準政權囉

歷史話我哋知
行動只會愈黎愈升級
人類歷史都無一個極權國家
會免費 不流血下 俾民主同自由你

如果你到今日 仲只係覺得
貼memo紙 小組討論 遊行有用
麻煩發多幾次夢
親眼睇下班前線 係點打人

推

推
冇可能原諒

唔使講咁多，警民誓不兩立

無一個係無辜
集體意志 集體負責
黑警大sir推班細既去死 點都好 唔關我地事

我同意你哋話拉攏前線黑警

但唔該你自己企喺前線

自己游說佢哋

千萬唔好做冷氣軍師

每一次遊行都唔見人

pish

到而家都仲驚大力得制會傷害到人

推 散仔都唔係咩好人
次次都出盡力仆頭
而家想拉風向先扮可憐
唔好中計

係就辭職 行動證明

push

我地死咗5個 又點？

agger

講得好好

你要貼memo紙 覺得就夠
就發多幾次夢
望下班前線 點樣當人係沙包

就係呢條L樣係咁出洗白post
認L住佢

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

韓國 23次遊行有用？
人哋個個政權 係民主制度

印度 不合作運動有用？
人哋係全國民意8成人支持
對面個政權係英國 君主立憲國家
仲要之前 因為緬甸有大型流血衝突
先俾你甘地和平搞掂

東亞歷史
台灣、韓國 點樣有民主
你自己google睇下歷史

仲有 讀下書啦 睇下wiki都夠
世界無一個地方 歷史無一段歷史
可以免費係一個極權國家
得到愛與和平啊

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

線打得好過癮果陣班黑警去晒邊?
家屬老婆叫自己警犬老公即管打死示威者時黑警又死晒去邊?
上水沙田追住人見人就重打時又死晒去邊?
6.12 打爆老師頭 同 圍毆+侵犯落單女仔果時又唔出聲?

屌你老母毅進仔黑警而家見到斷手指, 見到新城市廣場一隻狗落單俾 20條友圍踢就出埋呢d 文洗白?
死撚開啦警犬
我地呢邊自殺都幾件. 被捕或者被警犬打傷多不勝數
你地班黑警快d 自行圓寂啦 害人害物
香港無咗你地會更好

WTO? G20?

無美化過前線警啦
前線警好大問題一直存在
只係唔想將原來嘅問題轉移晒去黑警身上呢

推！農夫和蛇

岩！ 咪撚再美化黑警 佢地要為自己做過的野負責任架
人地講幾句就話咩和解 美化 收皮啦 有冇真係一隻狗講話變好啊？？ 冇啊傻尻

推
你地份工角色就係鷹犬，可以乾淨唔上身做好警察既時代過咗，有潔癖就辭職

Push

屌啦好撚多POST幫佢地洗白
又話咩功就白衫領我屌你開OT拎撚左十萬蚊唔係功?
免費WAR GAME唔係補償?
佢地有錢收啦唔好當班仆街係義工
一係就罷工比我地睇 唔好撚昆鳩我地

出面仲有班人諗住勸狗歸邊，真係天真

民意浩浩蕩蕩，順之者昌逆之者亡

5年前第一次食彈
到612中信
佢地就算跪係到奶我鞋底我都唔會原諒佢地

無必要 佢地草姦人命先

Con乜撚嘢nect
612到依家個幾月 有良心嘅走撚哂啦
走唔到嘅唔見佢地有行動？有冇警犬罷工呀？有冇警犬支持獨立調查呀？

同情，就輸一世！

香港人係咪唔記得曬所有流血、唔公平嘅事件？
唔緊要，我哋會幫你哋重溫
呢班黑警一定要清算

對警察同情即係對義士殘忍，佢地唔想可以辭職，霸工拎病假，唔好搵籍口

最on 9 係有post 話長文可以分化警隊高層同前線

曲線post 最多攞黎搞笑

唔好認真傳開去

只會招人話柄

堅持 做得黑警就係狗

就係垃圾 一係就唔好做

係
睇返直播就知佢地點對示威者

班仆街唔係第一次玩嘢
口頭叫你地散
然後忽然推進包抄
搞到成班走唔切勁驚慌
正狗閪

啱 睇下烏克蘭

唔好諗住叫醒佢地，唔好有幻想！

發現話接受唔到嘅都係冇落過前線
大佬 經我都講到臭

真係試吓俾啲同理心 企前少少睇吓咩情況再話接唔接受？

721 go

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

我冇野講

7.21 可以見到嘅 唔會係好人

無一個無辜，唔洗再洗白。
721港島見。

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推翻先 屌 吹奏警都有on9